3988苦主大集合

開定先 費事遲啲有人嗌
不過大家覺得3988會唔會鋤落去
利申：2.86入左貨

點解會撚3988唔入2388

點解會撚2388唔入388

本是同根生 相煎何太急

點解會撚388唔入288

點解會撚288唔入688

點解會撚688唔入788

如果原油寶當total loss, 即係佔市值幾多？

如果呢單野中行認衰仔
我覺得佢會賠錢 但係呢條數係咪300億咁大呢
我有所保留

我覺得最後咪又係 賠錢幾億咪搞掂咗呢單野
條數咪又係佔盈利嘅0.1-0.2%

即係現價可以all in?

我冇講過

我本身有 2.86再溝貨
均價 3.06

穩到咁嘅...

我都係2.86入左

我都入咗啲